無能為力前奏

hi yu hi rd

葉^^

i'm very thanks them